const questions = [
    { question: "เมืองหลวงของไทยคืออะไร?", options: ["กรุงเทพฯ", "เชียงใหม่", "ภูเก็ต", "สงขลา"], answer: "กรุงเทพฯ" },
    { question: "ประเทศใดที่มีประชากรมากที่สุดในโลก?", options: ["จีน", "อินเดีย", "สหรัฐอเมริกา", "ญี่ปุ่น"], answer: "จีน" },
    { question: "ทะเลทรายซาฮาราตั้งอยู่ในทวีปไหน?", options: ["เอเชีย", "แอฟริกา", "ยุโรป", "อเมริกาเหนือ"], answer: "แอฟริกา" },
    { question: "ประเทศใดที่มีพื้นที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", options: ["รัสเซีย", "แคนาดา", "จีน", "สหรัฐอเมริกา"], answer: "รัสเซีย" },
    { question: "แม่น้ำไนล์ตั้งอยู่ในทวีปไหน?", options: ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ยุโรป"], answer: "แอฟริกา" },
    { question: "ประเทศไหนที่มีเกาะมากที่สุดในโลก?", options: ["อินโดนีเซีย", "ญี่ปุ่น", "ฟินแลนด์", "สวีเดน"], answer: "ฟินแลนด์" },
    { question: "ทวีปไหนที่มีพื้นที่เล็กที่สุดในโลก?", options: ["แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ยุโรป", "โอเชียเนีย"], answer: "โอเชียเนีย" },
    { question: "เมืองที่มีประชากรมากที่สุดในโลกคือเมืองไหน?", options: ["โตเกียว", "เซี่ยงไฮ้", "กรุงจาการ์ตา", "มุมไบ"], answer: "โตเกียว" },
    { question: "ประเทศใดในยุโรปที่ไม่มีทะเล?", options: ["สวิตเซอร์แลนด์", "ฝรั่งเศส", "เยอรมนี", "อิตาลี"], answer: "สวิตเซอร์แลนด์" },
    { question: "ประเทศไหนในอเมริกาที่ไม่ได้พูดภาษาสเปน?", options: ["เม็กซิโก", "เปรู", "บราซิล", "โคลอมเบีย"], answer: "บราซิล" },
    {
        question: "เมืองหลวงของไทยคืออะไร?",
        options: ["กรุงเทพฯ", "เชียงใหม่", "ภูเก็ต", "สงขลา"],
        answer: "กรุงเทพฯ"
    },
    {
        question: "ประเทศใดที่มีประชากรมากที่สุดในโลก?",
        options: ["จีน", "อินเดีย", "สหรัฐอเมริกา", "ญี่ปุ่น"],
        answer: "จีน"
    },
    {
        question: "ทะเลทรายซาฮาราตั้งอยู่ในทวีปไหน?",
        options: ["เอเชีย", "แอฟริกา", "ยุโรป", "อเมริกาเหนือ"],
        answer: "แอฟริกา"
    },
    {
        question: "ประเทศใดที่มีพื้นที่ใหญ่ที่สุดในโลก?",
        options: ["รัสเซีย", "แคนาดา", "จีน", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "รัสเซีย"
    },
    {
        question: "แม่น้ำไนล์ตั้งอยู่ในทวีปไหน?",
        options: ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ยุโรป"],
        answer: "แอฟริกา"
    },
    {
        question: "ประเทศไหนที่มีเกาะมากที่สุดในโลก?",
        options: ["อินโดนีเซีย", "ญี่ปุ่น", "ฟินแลนด์", "สวีเดน"],
        answer: "ฟินแลนด์"
    },
    {
        question: "ทวีปไหนที่มีพื้นที่เล็กที่สุดในโลก?",
        options: ["แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ยุโรป", "โอเชียเนีย"],
        answer: "โอเชียเนีย"
    },
    {
        question: "เมืองที่มีประชากรมากที่สุดในโลกคือเมืองไหน?",
        options: ["โตเกียว", "เซี่ยงไฮ้", "กรุงจาการ์ตา", "มุมไบ"],
        answer: "โตเกียว"
    },
    {
        question: "ประเทศใดในยุโรปที่ไม่มีทะเล?",
        options: ["สวิตเซอร์แลนด์", "ฝรั่งเศส", "เยอรมนี", "อิตาลี"],
        answer: "สวิตเซอร์แลนด์"
    },
    {
        question: "ประเทศไหนในอเมริกาที่ไม่ได้พูดภาษาสเปน?",
        options: ["เม็กซิโก", "เปรู", "บราซิล", "โคลอมเบีย"],
        answer: "บราซิล"
    },
    {
        question: "อุทยานแห่งชาติที่ใหญ่ที่สุดในสหรัฐอเมริกาคือที่ไหน?",
        options: ["Yellowstone", "Grand Canyon", "Yosemite", "Zion"],
        answer: "Yellowstone"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นศูนย์กลางการค้าของโลกคือเมืองไหน?",
        options: ["นิวยอร์ก", "ลอนดอน", "ฮ่องกง", "โตเกียว"],
        answer: "ลอนดอน"
    },
    {
        question: "ทะเลที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือทะเลไหน?",
        options: ["ทะเลบอลติก", "ทะเลจีนใต้", "ทะเลแคริบเบียน", "ทะเลแดง"],
        answer: "ทะเลจีนใต้"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีความยาวชายฝั่งทะเลมากที่สุดคือที่ไหน?",
        options: ["แคนาดา", "ออสเตรเลีย", "นอร์เวย์", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "แคนาดา"
    },
    {
        question: "แม่น้ำที่ยาวที่สุดในโลกคือแม่น้ำไหน?",
        options: ["แม่น้ำไนล์", "แม่น้ำอเมซอน", "แม่น้ำยานซี", "แม่น้ำมิสซิสซิปปี"],
        answer: "แม่น้ำไนล์"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีประชากรน้อยที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["วาติกัน", "โมนาโก", "ซานมารีโน", "ลิกเตนสไตน์"],
        answer: "วาติกัน"
    },
    {
        question: "เมืองหลวงของออสเตรเลียคือที่ไหน?",
        options: ["ซิดนีย์", "เมลเบิร์น", "แคนเบอร์รา", "โฮบาร์ต"],
        answer: "แคนเบอร์รา"
    },
    {
        question: "ประเทศที่ใหญ่ที่สุดในแอฟริกาคือที่ไหน?",
        options: ["แอลจีเรีย", "นิเชอเรีย", "อียิปต์", "แอฟริกาใต้"],
        answer: "แอลจีเรีย"
    },
    {
        question: "จุดที่ต่ำที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["แหล่งน้ำเกลือที่ทะเลเดดซี", "หุบเขาแกรนด์แคนยอน", "ทุ่งหญ้าซาฟารี", "ทะเลทรายโมฮาฟ"],
        answer: "แหล่งน้ำเกลือที่ทะเลเดดซี"
    },
    {
        question: "ประเทศไหนในยุโรปที่มีภูเขาที่สูงที่สุดในทวีปยุโรป?",
        options: ["สวิตเซอร์แลนด์", "ฝรั่งเศส", "อิตาลี", "ออสเตรีย"],
        answer: "ฝรั่งเศส"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ออสเตรเลีย", "สหรัฐอเมริกา", "แอฟริกาใต้", "อียิปต์"],
        answer: "ออสเตรเลีย"
    },
    {
        question: "มหาสมุทรที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือมหาสมุทรไหน?",
        options: ["มหาสมุทรแอตแลนติก", "มหาสมุทรแปซิฟิก", "มหาสมุทรอินเดีย", "มหาสมุทรอาร์กติก"],
        answer: "มหาสมุทรแปซิฟิก"
    },
    {
        question: "ประเทศไหนที่มีชื่อเป็นที่รู้จักในนาม 'ดินแดนแห่งดอกไม้'?",
        options: ["เนเธอร์แลนด์", "เบลเยียม", "เยอรมนี", "ฝรั่งเศส"],
        answer: "เนเธอร์แลนด์"
    },
    {
        question: "ทวีปไหนที่มีจำนวนประเทศมากที่สุด?",
        options: ["แอฟริกา", "ยุโรป", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"],
        answer: "แอฟริกา"
    },
    {
        question: "ภูเขาเอเวอเรสต์ตั้งอยู่ในประเทศไหน?",
        options: ["เนปาล", "อินเดีย", "จีน", "ปากีสถาน"],
        answer: "เนปาล"
    },
    {
        question: "หมู่เกาะไหนที่อยู่ในมหาสมุทรแปซิฟิก?",
        options: ["หมู่เกาะกาลาปากอส", "หมู่เกาะฮาวาย", "หมู่เกาะบาฮามาส", "หมู่เกาะฟิจิ"],
        answer: "หมู่เกาะฮาวาย"
    },
    {
        question: "ประเทศที่ตั้งอยู่บนเกาะใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ออสเตรเลีย", "กรีนแลนด์", "นิวซีแลนด์", "ไอซ์แลนด์"],
        answer: "กรีนแลนด์"
    },
    {
        question: "เมืองหลวงของสหรัฐอเมริกาคือที่ไหน?",
        options: ["นิวยอร์ก", "ลอสแอนเจลิส", "วอชิงตัน ดี.ซี.", "ซานฟรานซิสโก"],
        answer: "วอชิงตัน ดี.ซี."
    },
    {
        question: "เมืองหลวงของสหรัฐอเมริกาคือที่ไหน?",
        options: ["นิวยอร์ก", "ลอสแอนเจลิส", "วอชิงตัน ดี.ซี.", "ซานฟรานซิสโก"],
        answer: "วอชิงตัน ดี.ซี."
    },
    {
        question: "ประเทศที่เป็นผู้ผลิตน้ำมันมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ซาอุดิอาระเบีย", "รัสเซีย", "สหรัฐอเมริกา", "อิหร่าน"],
        answer: "ซาอุดิอาระเบีย"
    },
    {
        question: "ภูเขาโอลิมปัสที่สูงที่สุดในประเทศกรีซคือภูเขาไหน?",
        options: ["ภูเขาโอลิมปัส", "ภูเขาเอเวอเรสต์", "ภูเขาเคลิมันจาโร", "ภูเขาแมทธิว"],
        answer: "ภูเขาโอลิมปัส"
    },
    {
        question: "เมืองหลวงของประเทศสเปนคือที่ไหน?",
        options: ["บาร์เซโลนา", "มาดริด", "เซบียา", "บิลเบา"],
        answer: "มาดริด"
    },
    {
        question: "ประเทศใดที่มีเมืองที่ใหญ่ที่สุดในยุโรป?",
        options: ["ฝรั่งเศส", "เยอรมนี", "อังกฤษ", "อิตาลี"],
        answer: "ฝรั่งเศส"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีชายฝั่งทะเลที่สั้นที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["โมนาโก", "วาติกัน", "ซานมารีโน", "ลิกเตนสไตน์"],
        answer: "โมนาโก"
    },
    {
        question: "ทวีปที่มีประชากรน้อยที่สุดคือทวีปไหน?",
        options: ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "ยุโรป", "แอนตาร์กติกา"],
        answer: "แอนตาร์กติกา"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นศูนย์กลางทางการเงินสำคัญในสวิตเซอร์แลนด์คือเมืองไหน?",
        options: ["เจนีวา", "ซูริก", "บาเซิล", "ลูเซิร์น"],
        answer: "ซูริก"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีภูเขาไฟที่ยังคุกรุ่นอยู่หลายแห่งในทวีปเอเชียคือที่ไหน?",
        options: ["อินโดนีเซีย", "ฟิลิปปินส์", "ญี่ปุ่น", "ไทย"],
        answer: "อินโดนีเซีย"
    },
    {
        question: "พื้นที่ที่ต่ำที่สุดในประเทศออสเตรเลียคือที่ไหน?",
        options: ["ทะเลสาบอายร์", "ภูเขาเพลซ", "หุบเขาฮุท", "ทะเลสาบแคนเบอร์รา"],
        answer: "ทะเลสาบอายร์"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีชื่อเป็นที่รู้จักในนาม 'ดินแดนแห่งน้ำแข็ง' คือที่ไหน?",
        options: ["ไอซ์แลนด์", "กรีนแลนด์", "แคนาดา", "นอร์เวย์"],
        answer: "ไอซ์แลนด์"
    },
    {
        question: "เมืองที่มีชื่อเสียงจากการผลิตไวน์ในประเทศฝรั่งเศสคือเมืองไหน?",
        options: ["ปารีส", "ลียง", "บอร์โด", "นีซ"],
        answer: "บอร์โด"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีเกาะที่ใหญ่ที่สุดในมหาสมุทรแปซิฟิกคือที่ไหน?",
        options: ["ออสเตรเลีย", "ฟิจิ", "ฮาวาย", "นิวซีแลนด์"],
        answer: "ออสเตรเลีย"
    },
    {
        question: "ประเทศไหนที่มีภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลก?",
        options: ["เอกวาดอร์", "ญี่ปุ่น", "ชิลี", "ออสเตรเลีย"],
        answer: "เอกวาดอร์"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีระบบการขนส่งที่ดีที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สวีเดน", "เยอรมนี", "สิงคโปร์", "ญี่ปุ่น"],
        answer: "ญี่ปุ่น"
    },  
    {
        question: "พื้นที่ป่าไม้ที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ป่าอะเมซอน", "ป่าทะเลทรายซาฮารา", "ป่าฝนทางตะวันออกเฉียงใต้เอเชีย", "ป่าไทเกอร์"],
        answer: "ป่าอะเมซอน"
    },
    {
        question: "เมืองหลวงของประเทศอิตาลีคือที่ไหน?",
        options: ["ฟลอเรนซ์", "เวนิส", "โรม", "มิลาน"],
        answer: "โรม"
    },
    {
        question: "ทะเลที่แยกทวีปยุโรปออกจากทวีปเอเชียคือทะเลไหน?",
        options: ["ทะเลบอลติก", "ทะเลเมดิเตอร์เรเนียน", "ทะเลดำ", "ทะเลไอซ์แลนด์"],
        answer: "ทะเลดำ"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นศูนย์กลางเทคโนโลยีสำคัญในสหรัฐอเมริกาคือเมืองไหน?",
        options: ["ลอสแอนเจลิส", "ซานฟรานซิสโก", "นิวยอร์ก", "ซีแอตเทิล"],
        answer: "ซานฟรานซิสโก"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีทุ่งหญ้าที่กว้างใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "อาร์เจนตินา", "แคนาดา", "แอฟริกาใต้"],
        answer: "แคนาดา"
    },
    {
        question: "ทวีปที่มีภูเขาที่สูงที่สุดในโลกคือทวีปไหน?",
        options: ["เอเชีย", "อเมริกาใต้", "ยุโรป", "แอฟริกา"],
        answer: "เอเชีย"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีอัตราการเกิดที่สูงที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["อินเดีย", "นอร์เวย์", "ประเทศสหรัฐอเมริกา", "ประเทศไนจีเรีย"],
        answer: "ประเทศไนจีเรีย"
    },
    {
        question: "เมืองที่มีสนามบินที่ยุ่งที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สนามบินฮาเนดะ", "สนามบินฮาร์ทส์ฟิลด์แจ็กสัน", "สนามบินชางงี", "สนามบินลอสแอนเจลิส"],
        answer: "สนามบินฮาร์ทส์ฟิลด์แจ็กสัน"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีเมืองหลวงในทวีปอเมริกาคือที่ไหน?",
        options: ["เม็กซิโก", "บราซิล", "อาร์เจนตินา", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "เม็กซิโก"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีการปลูกข้าวมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["อินเดีย", "เวียดนาม", "ไทย", "จีน"],
        answer: "จีน"
    },
    {
        question: "ทวีปที่มีประเทศที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือทวีปไหน?",
        options: ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ยุโรป"],
        answer: "เอเชีย"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีภาษาราชการหลายภาษาที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สวิตเซอร์แลนด์", "เบลเยียม", "อินเดีย", "แคนาดา"],
        answer: "อินเดีย"
    },
    {
        question: "แม่น้ำที่มีความยาวที่สุดในทวีปเอเชียคือแม่น้ำไหน?",
        options: ["แม่น้ำยานซี", "แม่น้ำโกงกาง", "แม่น้ำอินดัส", "แม่น้ำแม่โขง"],
        answer: "แม่น้ำยานซี"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีอากาศหนาวเย็นที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["รัสเซีย", "แคนาดา", "นอร์เวย์", "สวีเดน"],
        answer: "รัสเซีย"
    },
    {
        question: "ทะเลที่กว้างที่สุดในยุโรปคือทะเลไหน?",
        options: ["ทะเลบอลติก", "ทะเลเมดิเตอร์เรเนียน", "ทะเลเหนือ", "ทะเลดำ"],
        answer: "ทะเลบอลติก"
    },
    {
        question: "ประเทศที่เป็นแหล่งผลิตกาแฟหลักในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["บราซิล", "โคลอมเบีย", "เวียดนาม", "อินโดนีเซีย"],
        answer: "บราซิล"
    },
    {
        question: "เมืองหลวงของประเทศซาอุดิอาระเบียคือที่ไหน?",
        options: ["เจดดาห์", "ริยาด", "ดัมมัม", "มักกะ"],
        answer: "ริยาด"
    },
    {
        question: "ประเทศที่เป็นแหล่งน้ำพุร้อนมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ญี่ปุ่น", "ไอซ์แลนด์", "นิวซีแลนด์", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "ไอซ์แลนด์"
    },
    {
        question: "เมืองที่มีสถาปัตยกรรมที่โด่งดังในยุโรปคือเมืองไหน?",
        options: ["ปารีส", "เวนิส", "ลอนดอน", "บาร์เซโลนา"],
        answer: "ปารีส"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีสนามกีฬาที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "จีน", "บราซิล", "อาร์เจนตินา"],
        answer: "สหรัฐอเมริกา"
    },
    {
        question: "พื้นที่ที่มีความชื้นสูงที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ป่าฝนอะเมซอน", "แอนตาร์กติกา", "ทะเลทรายซาฮารา", "ซีกหิมะ"],
        answer: "ป่าฝนอะเมซอน"
    },
    {
        question: "ประเทศที่เป็นผู้ผลิตช็อกโกแลตใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["เบลเยียม", "สวิตเซอร์แลนด์", "สหรัฐอเมริกา", "ฝรั่งเศส"],
        answer: "เบลเยียม"
    },
    {
        question: "ภูเขาที่ตั้งอยู่ในประเทศแคนาดาคือภูเขาไหน?",
        options: ["ภูเขาแม็คเคนซี", "ภูเขาร็อกกี้", "ภูเขาอลป์", "ภูเขาแองเกิล"],
        answer: "ภูเขาแม็คเคนซี"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีทรัพยากรน้ำมันมากที่สุดในตะวันออกกลางคือที่ไหน?",
        options: ["ซาอุดิอาระเบีย", "อิรัก", "อิหร่าน", "คูเวต"],
        answer: "ซาอุดิอาระเบีย"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นจุดหมายปลายทางที่มีการท่องเที่ยวสูงสุดในเอเชียคือเมืองไหน?",
        options: ["โตเกียว", "เซี่ยงไฮ้", "กรุงเทพฯ", "ฮ่องกง"],
        answer: "กรุงเทพฯ"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีการผลิตรถยนต์มากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "ญี่ปุ่น", "เยอรมนี", "เกาหลีใต้"],
        answer: "ญี่ปุ่น"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีเกาะที่สวยงามและเป็นที่รู้จักกันดีในทวีปโอเชียเนียคือที่ไหน?",
        options: ["ฟิจิ", "นิวซีแลนด์", "ออสเตรเลีย", "ปาปัวนิวกินี"],
        answer: "ฟิจิ"
    },
    {
        question: "ประเทศที่เป็นแหล่งผลิตชาสำคัญในเอเชียคือที่ไหน?",
        options: ["จีน", "อินเดีย", "ศรีลังกา", "ไทย"],
        answer: "จีน"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นศูนย์กลางการค้าในประเทศออสเตรเลียคือเมืองไหน?",
        options: ["ซิดนีย์", "เมลเบิร์น", "แคนเบอร์รา", "โฮบาร์ต"],
        answer: "ซิดนีย์"
    },
    {
        question: "ประเทศที่เป็นแหล่งปลูกดอกไม้ที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["เนเธอร์แลนด์", "ฝรั่งเศส", "ญี่ปุ่น", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "เนเธอร์แลนด์"
    },
    {
        question: "พื้นที่ที่มีการเกษตรมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["ประเทศจีน", "สหรัฐอเมริกา", "อินเดีย", "บราซิล"],
        answer: "สหรัฐอเมริกา"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีการพัฒนาเทคโนโลยีโทรคมนาคมมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "เกาหลีใต้", "ญี่ปุ่น", "สวีเดน"],
        answer: "เกาหลีใต้"
    },
    {
        question: "ทะเลที่มีความเค็มมากที่สุดในโลกคือทะเลไหน?",
        options: ["ทะเลเดดซี", "ทะเลแดง", "ทะเลบอลติก", "ทะเลอ่าว"],
        answer: "ทะเลเดดซี"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีประชากรมากที่สุดในยุโรปคือที่ไหน?",
        options: ["รัสเซีย", "เยอรมนี", "ฝรั่งเศส", "สหราชอาณาจักร"],
        answer: "รัสเซีย"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นศูนย์กลางการผลิตเสื้อผ้าในประเทศอินเดียคือเมืองไหน?",
        options: ["มุมไบ", "เดลี", "บังคาลอร์", "โกลกาตา"],
        answer: "มุมไบ"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีการพัฒนาเทคโนโลยีการเกษตรมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "เนเธอร์แลนด์", "อิสราเอล", "ออสเตรเลีย"],
        answer: "เนเธอร์แลนด์"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีเกาะมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สวีเดน", "ฟินแลนด์", "ญี่ปุ่น", "นอร์เวย์"],
        answer: "ฟินแลนด์"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีทุ่งหญ้าที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "อาร์เจนตินา", "บราซิล", "แคนาดา"],
        answer: "แคนาดา"
    },
    {
        question: "เมืองที่มีหอไอเฟลตั้งอยู่คือเมืองไหน?",
        options: ["ปารีส", "ลอนดอน", "เบอร์ลิน", "มาดริด"],
        answer: "ปารีส"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีการผลิตแร่ธาตุมากที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["แอฟริกาใต้", "ออสเตรเลีย", "รัสเซีย", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "ออสเตรเลีย"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีหอคอยที่สูงที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "ดูไบ", "จีน", "ญี่ปุ่น"],
        answer: "ดูไบ"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีเมืองที่ใหญ่ที่สุดในโลกตามจำนวนประชากรคือที่ไหน?",
        options: ["ญี่ปุ่น", "จีน", "อินเดีย", "บราซิล"],
        answer: "จีน"
    },
    {
        question: "เมืองที่เป็นที่ตั้งของมหาวิทยาลัยฮาร์วาร์ดคือที่ไหน?",
        options: ["บอสตัน", "นิวยอร์ก", "ชิคาโก", "ลอสแอนเจลิส"],
        answer: "บอสตัน"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีเศรษฐกิจใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["สหรัฐอเมริกา", "จีน", "ญี่ปุ่น", "เยอรมนี"],
        answer: "สหรัฐอเมริกา"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีธารน้ำแข็งที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["กรีนแลนด์", "แอนตาร์กติกา", "แคนาดา", "นอร์เวย์"],
        answer: "แอนตาร์กติกา"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีป่าฝนเขตร้อนที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["บราซิล", "คองโก", "อินโดนีเซีย", "เวียดนาม"],
        answer: "บราซิล"
    },
    {
        question: "ประเทศที่มีชายฝั่งทะเลที่ยาวที่สุดในโลกคือที่ไหน?",
        options: ["แคนาดา", "ออสเตรเลีย", "รัสเซีย", "สหรัฐอเมริกา"],
        answer: "แคนาดา"
    }
    [
        { "question": "ทวีปที่ใหญ่ที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "ยุโรป", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "เอเชีย" },
        { "question": "แม่น้ำที่ยาวที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["ไนล์", "อเมซอน", "ยองเกซี", "เมคอง"], "answer": "ไนล์" },
        { "question": "ภูเขาที่สูงที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["เอเวอเรสต์", "คิลิมันจาโร", "มาคาลู", "โลตเซ"], "answer": "เอเวอเรสต์" },
        { "question": "ทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["ทะเลสาบคาสเปียน", "ทะเลสาบซูพีเรีย", "ทะเลสาบวิกตอเรีย", "ทะเลสาบซาลาโด"], "answer": "ทะเลสาบคาสเปียน" },
        { "question": "รัฐที่มีพื้นที่ใหญ่ที่สุดในสหรัฐอเมริกาคือรัฐไหน?", "options": ["แคลิฟอร์เนีย", "อลาสกา", "เท็กซัส", "ฟลอริดา"], "answer": "อลาสกา" },
        { "question": "ประเทศที่มีจำนวนประชากรมากที่สุดในโลกคือประเทศอะไร?", "options": ["จีน", "อินเดีย", "สหรัฐอเมริกา", "อินโดนีเซีย"], "answer": "จีน" },
        { "question": "เมืองหลวงของญี่ปุ่นคืออะไร?", "options": ["โตเกียว", "โอซาก้า", "เกียวโต", "ฮิโรชิม่า"], "answer": "โตเกียว" },
        { "question": "แนวเขตที่ล้อมรอบประเทศบัลแกเรียคืออะไร?", "options": ["คารพาเทียน", "บัลแกเรีย", "พีรีนีส์", "แอลป์"], "answer": "คารพาเทียน" },
        { "question": "แม่น้ำที่ยาวที่สุดในอเมริกาใต้คือแม่น้ำอะไร?", "options": ["อเมซอน", "ไนล์", "ปารานา", "ออริโนโค"], "answer": "อเมซอน" },
        { "question": "ภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["โอฮาซี", "มาคาลู", "เกียรติโบ", "อิตัลการ"] , "answer": "โอฮาซี" },
        { "question": "ทะเลสาบที่ลึกที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["ทะเลสาบไบคาล", "ทะเลสาบซูพีเรีย", "ทะเลสาบวิกตอเรีย", "ทะเลสาบคาสเปียน"], "answer": "ทะเลสาบไบคาล" },
        { "question": "ภูมิภาคที่เป็นแหล่งกำเนิดของพืชผลอย่างกาแฟและโกโก้คือที่ไหน?", "options": ["อเมริกากลาง", "อเมริกาใต้", "แอฟริกาตะวันตก", "เอเชียตะวันออก"], "answer": "อเมริกากลาง" },
        { "question": "ประเทศใดในทวีปแอฟริกาที่มีพรมแดนติดกับทะเลทรายซาฮาร่า?", "options": ["ไนจีเรีย", "เคนยา", "แองโกลา", "ชาด"], "answer": "ชาด" },
        { "question": "ทะเลที่เชื่อมต่อระหว่างทวีปยุโรปและทวีปเอเชียคือทะเลอะไร?", "options": ["ทะเลเมดิเตอร์เรเนียน", "ทะเลดำ", "ทะเลบอลติก", "ทะเลแคสเปียน"], "answer": "ทะเลดำ" },
        { "question": "อ่าวที่มีขนาดใหญ่ที่สุดในโลกคืออ่าวอะไร?", "options": ["อ่าวเปอร์เซีย", "อ่าวเม็กซิโก", "อ่าวฮัดสัน", "อ่าวบังกอล"], "answer": "อ่าวเม็กซิโก" },
        { "question": "พื้นที่ที่แห้งแล้งที่สุดในโลกคือที่ไหน?", "options": ["ทะเลทรายซาฮาร่า", "ทะเลทรายอาตาคาม่า", "ทะเลทรายโกบี", "ทะเลทรายคาลาฮารี"], "answer": "ทะเลทรายอาตาคาม่า" },
        { "question": "เกาะที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือเกาะอะไร?", "options": ["กรีนแลนด์", "นิวกินี", "บอร์เนียว", "มาเดีย"], "answer": "กรีนแลนด์" },
        { "question": "เมืองหลวงของสเปนคืออะไร?", "options": ["บาร์เซโลนา", "เซบียา", "มาดริด", "วัลเลนเซีย"], "answer": "มาดริด" },
        { "question": "ประเทศใดในทวีปยุโรปที่ไม่มีชายฝั่งทะเล?", "options": ["สวิตเซอร์แลนด์", "ออสเตรีย", "ลักเซมเบิร์ก", "สโลวีเนีย"], "answer": "สวิตเซอร์แลนด์" },
        { "question": "พื้นที่ทะเลที่ใหญ่ที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["มหาสมุทรแปซิฟิก", "มหาสมุทรแอตแลนติก", "มหาสมุทรอินเดีย", "มหาสมุทรอาร์กติก"], "answer": "มหาสมุทรแปซิฟิก" },
        { "question": "แนวเขตที่แยกทวีปเอเชียออกจากทวีปยุโรปคืออะไร?", "options": ["แนวเขตอูรัล", "แนวเขตคอเคซัส", "แนวเขตอาหรับ", "แนวเขตพิรินี"], "answer": "แนวเขตอูรัล" },
        { "question": "ทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุดในโลกคืออะไร?", "options": ["ทะเลทรายซาฮาร่า", "ทะเลทรายอาตาคาม่า", "ทะเลทรายโกบี", "ทะเลทรายคาลาฮารี"], "answer": "ทะเลทรายซาฮาร่า" },
        { "question": "ชายฝั่งของประเทศใดในอเมริกาใต้มีความยาวมากที่สุด?", "options": ["บราซิล", "ชิลี", "อาร์เจนตินา", "โคลอมเบีย"], "answer": "บราซิล" },
        { "question": "เมืองหลวงของออสเตรเลียคืออะไร?", "options": ["ซิดนีย์", "เมลเบิร์น", "แอดิเลด", "แคนเบอรา"], "answer": "แคนเบอรา" },
        { "question": "เมืองหลวงของบราซิลคืออะไร?", "options": ["รีโอเดจาเนโร", "เซาเปาโล", "บราซิเลีย", "ซัลวาดอร์"], "answer": "บราซิเลีย" },
        { "question": "พื้นที่ทะเลที่ลึกที่สุดในมหาสมุทรแปซิฟิกคืออะไร?", "options": ["ร่องลึกมาเรียนา", "ร่องลึกเคอร์มาดีค", "ร่องลึกคาเมรอน", "ร่องลึกไลเท"], "answer": "ร่องลึกมาเรียนา" },
        { "question": "เทือกเขาแอนดีในทวีปอเมริกาใต้ทอดยาวผ่านประเทศใดบ้าง?", "options": ["เปรู, โบลิเวีย, ชิลี, อาร์เจนตินา", "โคลอมเบีย, เอกวาดอร์, บราซิล", "ชิลี, บราซิล, อาร์เจนตินา", "อาร์เจนตินา, ปารากวัย, บราซิล"], "answer": "เปรู, โบลิเวีย, ชิลี, อาร์เจนตินา" },
        { "question": "ทวีปที่มีประชากรหนาแน่นที่สุดในโลกคือทวีปอะไร?", "options": ["เอเชีย", "ยุโรป", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา"], "answer": "เอเชีย" },
        { "question": "ประเทศใดที่ตั้งอยู่ทั้งในทวีปยุโรปและทวีปเอเชีย?", "options": ["ตุรกี", "รัสเซีย", "อาร์เมเนีย", "จอร์เจีย"], "answer": "ตุรกี" },
        { "question": "แม่น้ำไนล์ไหลผ่านประเทศใดบ้าง?", "options": ["อียิปต์, ซูดาน, เอธิโอเปีย", "อียิปต์, ซูดาน, ชาด", "เอธิโอเปีย, เคนยา, อียิปต์", "ซูดาน, อียิปต์, โจฮันเนสเบิร์ก"], "answer": "อียิปต์, ซูดาน, เอธิโอเปีย" },
        { "question": "ทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในอเมริกาเหนือคืออะไร?", "options": ["ทะเลสาบสุพีเรีย", "ทะเลสาบอีรี", "ทะเลสาบฮูรอน", "ทะเลสาบมิชิแกน"], "answer": "ทะเลสาบสุพีเรีย" },
        { "question": "อาณาเขตที่เป็นส่วนหนึ่งของอาร์กติกเรียกว่าอะไร?", "options": ["อาร์กติกเซอร์เคิล", "ทุ่งน้ำแข็ง", "เขตร้อน", "เขตหนาว"], "answer": "อาร์กติกเซอร์เคิล" },
        { "question": "อุทยานแห่งชาติที่ใหญ่ที่สุดในสหรัฐอเมริกาคืออะไร?", "options": ["อุทยานแห่งชาติยอเซมิตี", "อุทยานแห่งชาติแกรนด์แคนยอน", "อุทยานแห่งชาติเยลโลว์สโตน", "อุทยานแห่งชาติซัลลิแวน"], "answer": "อุทยานแห่งชาติเยลโลว์สโตน" },
        { "question": "เกาะที่มีประชากรมากที่สุดในโลกคือเกาะอะไร?", "options": ["เกาะฮอนชู", "เกาะเกาะกรีนแลนด์", "เกาะบอร์เนียว", "เกาะนิวกินี"], "answer": "เกาะฮอนชู" },
        { "question": "ประเทศใดที่มีการจัดการบริหารพื้นที่แบบสหพันธรัฐ?", "options": ["สหรัฐอเมริกา", "สวีเดน", "ญี่ปุ่น", "อิตาลี"], "answer": "สหรัฐอเมริกา" },
        { "question": "ประเทศที่ไม่มีทางออกสู่ทะเลในทวีปเอเชียคือประเทศอะไร?", "options": ["เนปาล", "บังคลาเทศ", "เมียนมาร์", "กัมพูชา"], "answer": "เนปาล" },
        { "question": "เขตแผ่นดินที่แห้งแล้งที่สุดในออสเตรเลียคือที่ไหน?", "options": ["ทะเลทรายซิมป์สัน", "ทะเลทรายคาลาฮารี", "ทะเลทรายบิทเตอร์", "ทะเลทรายมูลเกอร์"], "answer": "ทะเลทรายซิมป์สัน" },
        { "question": "แม่น้ำที่ไหลผ่านกรุงปารีสคือแม่น้ำอะไร?", "options": ["แม่น้ำเซน", "แม่น้ำไรน์", "แม่น้ำดานูบ", "แม่น้ำลัวร์"], "answer": "แม่น้ำเซน" },
        { "question": "พื้นที่ทะเลที่อยู่ในเขตอาร์กติกเรียกว่าอะไร?", "options": ["อาร์กติกเซอร์เคิล", "มหาสมุทรอาร์กติก", "ทะเลคารา", "ทะเลบาร์นทส์"], "answer": "มหาสมุทรอาร์กติก" },
        { "question": "แนวเขตที่แยกทวีปแอฟริกาออกจากทวีปยุโรปคืออะไร?", "options": ["แนวเขตซาฮาร่า", "แนวเขตแอลป์", "แนวเขตแคป", "แนวเขตโอลด์ดอม"], "answer": "แนวเขตซาฮาร่า" },
        { "question": "ภูเขาที่สูงที่สุดในทวีปอเมริกาเหนือคืออะไร?", "options": ["แม่น้ำยองเกซี", "ภูเขาเดนาลี", "ภูเขาโลทเซ", "ภูเขาอิลิอามนา"], "answer": "ภูเขาเดนาลี" },
        { "question": "ทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในทวีปแอฟริกาคืออะไร?", "options": ["ทะเลสาบวิกตอเรีย", "ทะเลสาบชาด", "ทะเลสาบแทนกันยีกา", "ทะเลสาบอีรี"], "answer": "ทะเลสาบวิกตอเรีย" },
        { "question": "เมืองที่มีประชากรมากที่สุดในอินเดียคือเมืองอะไร?", "options": ["มุมไบ", "เดลี", "เบงกาลูรู", "โกลกาตา"], "answer": "มุมไบ" },
        { "question": "ทวีปที่มีความหลากหลายทางชีวภาพมากที่สุดคือทวีปอะไร?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
        { "question": "ชายฝั่งของประเทศใดในทวีปเอเชียที่มีความยาวมากที่สุด?", "options": ["รัสเซีย", "จีน", "อินเดีย", "ญี่ปุ่น"], "answer": "จีน" },
        { "question": "เทือกเขาที่ยาวที่สุดในโลกคือเทือกเขาอะไร?", "options": ["แอนดี", "ร็อกกี้", "อัลป์", "พีรีนีส์"], "answer": "แอนดี" },
        { "question": "ทะเลที่อยู่ระหว่างเกาะกรีซและประเทศตุรกีคือทะเลอะไร?", "options": ["ทะเลอีเจียน", "ทะเลเมดิเตอร์เรเนียน", "ทะเลดำ", "ทะเลบอลติก"], "answer": "ทะเลอีเจียน" },
        { "question": "เมืองที่เป็นศูนย์กลางทางการค้าของประเทศฮอลแลนด์คือเมืองอะไร?", "options": ["อัมสเตอร์ดัม", "รอตเตอร์ดัม", "เฮก", "ยูทริคต์"], "answer": "อัมสเตอร์ดัม" },
        { "question": "ประเทศใดในทวีปอเมริกาที่มีจำนวนเกาะมากที่สุด?", "options": ["คอสตาริกา", "บาฮามาส", "จาไมก้า", "ตรินิแดดและโตเบโก"], "answer": "คอสตาริกา" },
        { "question": "ประเทศที่มีความหลากหลายทางภูมิศาสตร์มากที่สุดในทวีปแอฟริกาคือประเทศอะไร?", "options": ["แอฟริกาใต้", "ไนจีเรีย", "อียิปต์", "เคนยา"], "answer": "แอฟริกาใต้" },
        { "question": "ภูเขาไฟที่ยังคุกรุ่นในอเมริกาเหนือคืออะไร?", "options": ["ภูเขาเซนต์เฮเลนส์", "ภูเขาโลว์", "ภูเขาเนวาดา", "ภูเขาโอลิมปัส"], "answer": "ภูเขาเซนต์เฮเลนส์" },
        { "question": "ทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในทวีปออสเตรเลียคืออะไร?", "options": ["ทะเลสาบอีร์", "ทะเลสาบดาร์วิน", "ทะเลสาบแคร์รี", "ทะเลสาบออนเซล"], "answer": "ทะเลสาบอีร์" },
        { "question": "เมืองที่มีความสูงจากระดับน้ำทะเลมากที่สุดในโลกคือเมืองอะไร?", "options": ["ลาปาซ", "กุยากิล", "ควิโต", "มานาซ"], "answer": "ลาปาซ" },
        { "question": "เขตที่มีลักษณะเป็นหุบเขาที่ลึกที่สุดในโลกคือที่ไหน?", "options": ["แกรนด์แคนยอน", "หุบเขาซารา", "หุบเขาแมรี่", "หุบเขามูไน"], "answer": "แกรนด์แคนยอน" },
        { "question": "เมืองหลวงของประเทศบาห์เรนคืออะไร?", "options": ["มานามา", "ริดา", "อัล-ฮูบาร์", "อัล-กาอิด"], "answer": "มานามา" },
        { "question": "ประเทศที่ตั้งอยู่ในทวีปอเมริกาเหนือและมีพื้นที่ใหญ่ที่สุดคือประเทศอะไร?", "options": ["สหรัฐอเมริกา", "แคนาดา", "เม็กซิโก", "กัวเตมาลา"], "answer": "แคนาดา" },
        { "question": "แม่น้ำที่ไหลผ่านกรุงลอนดอนคือแม่น้ำอะไร?", "options": ["แม่น้ำเทมส์", "แม่น้ำไทน์", "แม่น้ำเซน", "แม่น้ำดานูบ"], "answer": "แม่น้ำเทมส์" },
        { "question": "เมืองที่เป็นศูนย์กลางทางการค้าของประเทศจีนคือเมืองอะไร?", "options": ["เซี่ยงไฮ้", "ปักกิ่ง", "กวางโจว", "ฮ่องกง"], "answer": "เซี่ยงไฮ้" },
        { "question": "ประเทศที่มีภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลกตั้งอยู่ที่ไหน?", "options": ["ชิลี", "เอกวาดอร์", "เปรู", "โบลิเวีย"], "answer": "เอกวาดอร์" },
        { "question": "พื้นที่ที่มีลักษณะเป็นป่าฝนเขตร้อนที่ใหญ่ที่สุดในโลกคือที่ไหน?", "options": ["อเมซอน", "คองโก", "แอฟริกาใต้", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมซอน" },
        { "question": "พื้นที่ที่มีลักษณะเป็นทุ่งหญ้าในอเมริกาเหนือเรียกว่าอะไร?", "options": ["แพรรี", "ทุ่งแอฟริกา", "ทุ่งมองโกเลีย", "ทุ่งยูเรเซีย"], "answer": "แพรรี" },
        { "question": "ประเทศที่ตั้งอยู่ในทะเลบอลติกคือประเทศอะไร?", "options": ["ลัตเวีย", "โปรตุเกส", "บัลแกเรีย", "กรีซ"], "answer": "ลัตเวีย" },
        { "question": "ประเทศที่มีความยาวชายฝั่งทะเลยาวที่สุดในทวีปอเมริกาคือประเทศอะไร?", "options": ["บราซิล", "ชิลี", "อาร์เจนตินา", "โคลอมเบีย"], "answer": "บราซิล" },
        { "question": "พื้นที่ที่เป็นเขตภูเขาที่ใหญ่ที่สุดในทวีปเอเชียคือที่ไหน?", "options": ["เทือกเขาหิมาลัย", "เทือกเขาอูรัล", "เทือกเขาคอเคซัส", "เทือกเขาแอนดี"], "answer": "เทือกเขาหิมาลัย" },
        { "question": "เมืองหลวงของประเทศที่ใช้ภาษาฝรั่งเศสเป็นภาษาหลักคือเมืองอะไร?", "options": ["ปารีส", "เบลเยียม", "ลักเซมเบิร์ก", "เจนีวา"], "answer": "ปารีส" },
        { "question": "ประเทศที่มีเมืองหลวงอยู่ที่กรุงซิดนีย์คือประเทศอะไร?", "options": ["ออสเตรเลีย", "นิวซีแลนด์", "ฟิจิ", "ปาปัวนิวกินี"], "answer": "ออสเตรเลีย" },
        { "question": "ชายฝั่งของประเทศใดในทวีปแอฟริกามีความยาวมากที่สุด?", "options": ["แอฟริกาใต้", "ไนจีเรีย", "เคนยา", "อียิปต์"], "answer": "แอฟริกาใต้" },
        { "question": "เมืองที่มีอุณหภูมิร้อนที่สุดในโลกอยู่ที่ไหน?", "options": ["ดาห์ล่า", "ทูวาก", "รัสเซล", "ชินต้า"], "answer": "ดาห์ล่า" },
        { "question": "ประเทศที่มีพื้นที่ป่าฝนเขตร้อนมากที่สุดในทวีปอเมริกาใต้คือประเทศอะไร?", "options": ["บราซิล", "เปรู", "โคลอมเบีย", "เอกวาดอร์"], "answer": "บราซิล" },
        { "question": "เขตภูเขาที่ทอดยาวตลอดแนวชายฝั่งของแอฟริกาใต้คืออะไร?", "options": ["เทือกเขาแอตลาส", "เทือกเขาเซาท์แอฟริกา", "เทือกเขาคาป", "เทือกเขาแอลป์"], "answer": "เทือกเขาคาป" },
        { "question": "พื้นที่ที่มีความหลากหลายทางภูมิศาสตร์มากที่สุดในทวีปยุโรปคือที่ไหน?", "options": ["สวีเดน", "ฝรั่งเศส", "สเปน", "อิตาลี"], "answer": "ฝรั่งเศส" },
        { "question": "ประเทศที่ตั้งอยู่ในทวีปแอฟริกาและมีชายฝั่งยาวที่สุดคือประเทศอะไร?", "options": ["แอฟริกาใต้", "ไนจีเรีย", "อียิปต์", "เคนยา"], "answer": "แอฟริกาใต้" },
        { "question": "ชายฝั่งของประเทศใดในทวีปเอเชียมีความยาวมากที่สุด?", "options": ["จีน", "อินเดีย", "ญี่ปุ่น", "รัสเซีย"], "answer": "จีน" },
        { "question": "เมืองที่ตั้งอยู่ในภูมิภาคแถบขั้วโลกเหนือของโลกคือเมืองอะไร?", "options": ["เมืองบาร์นี", "เมืองอลาสก้า", "เมืองอาร์กติก", "เมืองเรคยาวิก"], "answer": "เมืองเรคยาวิก" },
        { "question": "พื้นที่ที่เป็นแหล่งน้ำที่ลึกที่สุดในทวีปเอเชียคือที่ไหน?", "options": ["ทะเลสาบไบคาล", "ทะเลสาบอามี", "ทะเลสาบแคสเปียน", "ทะเลสาบเวสทาม"], "answer": "ทะเลสาบไบคาล" },
        { "question": "เทือกเขาที่ล้อมรอบกรุงโรมคือเทือกเขาอะไร?", "options": ["เทือกเขาอัลป์", "เทือกเขาอพอเนเน", "เทือกเขาซิมบาบเว", "เทือกเขาคอเคซัส"], "answer": "เทือกเขาอพอเนเน" },
        { "question": "เมืองที่เป็นศูนย์กลางการท่องเที่ยวและการค้าในประเทศญี่ปุ่นคือเมืองอะไร?", "options": ["โตเกียว", "โอซาก้า", "เกียวโต", "ฟุกุโอกะ"], "answer": "โตเกียว" },
        { "question": "ประเทศที่มีพื้นที่เป็นทะเลทรายมากที่สุดในทวีปเอเชียคือประเทศอะไร?", "options": ["ซาอุดิอาระเบีย", "อิหร่าน", "อิรัก", "ตุรกี"], "answer": "ซาอุดิอาระเบีย" },
        { "question": "แม่น้ำที่ไหลผ่านกรุงเบอร์ลินคือแม่น้ำอะไร?", "options": ["แม่น้ำสปี", "แม่น้ำไรน์", "แม่น้ำดานูบ", "แม่น้ำเอลเบ"], "answer": "แม่น้ำเอลเบ" }
        [
            { "question": "ทวีปไหนมีเทือกเขาที่ยาวที่สุดในโลก?", "options": ["แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "เอเชีย", "ยุโรป"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", "options": ["ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีพื้นที่ป่าฝนเขตร้อนที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีระบบแม่น้ำที่ยาวที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาเหนือ", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเขตแห้งแล้งมากที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ยุโรป"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีลักษณะภูมิประเทศเป็นทุ่งหญ้าที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีหุบเขาที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["แอฟริกา", "อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีชายฝั่งทะเลที่ยาวที่สุด?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "ออสเตรเลีย", "แอฟริกา"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเขตภูเขาที่สำคัญที่สุดแห่งหนึ่งคือเทือกเขาแอนดี?", "options": ["แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีป่าทึบที่สำคัญที่สุดคือป่าอเมซอน?", "options": ["แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีระบบภูเขาที่ยาวที่สุดในโลกคือเทือกเขาแอนดี?", "options": ["อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ยุโรป"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีพื้นที่ทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในทวีป?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีป่าฝนเขตร้อนที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีหุบเขาที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีชายฝั่งทะเลที่ยาวที่สุด?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาเหนือ", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีพื้นที่ป่าฝนเขตร้อนที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเทือกเขาที่สำคัญที่สุดในโลกคือเทือกเขาแอนดี?", "options": ["อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ยุโรป"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในทวีป?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเขตภูเขาที่สำคัญที่สุดแห่งหนึ่งคือเทือกเขาหิมาลัย?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีพื้นที่ทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทุ่งหญ้าที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีชายฝั่งทะเลที่ยาวที่สุด?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาเหนือ", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สำคัญที่สุดในโลกคือภูเขาโคโตพักซี?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทุ่งหญ้าที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเทือกเขาที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีระบบแม่น้ำที่สำคัญที่สุดคือแม่น้ำแยงซี?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในทวีป?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีป่าฝนเขตร้อนที่สำคัญที่สุดคือป่าอเมซอน?", "options": ["อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีหุบเขาที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สำคัญที่สุดในโลกคือภูเขาโคโตพักซี?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทุ่งหญ้าที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเทือกเขาที่สำคัญที่สุดในโลกคือเทือกเขาหิมาลัย?", "options": ["เอเชีย", "แอฟริกา", "อเมริกาใต้", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ใหญ่ที่สุดในโลก?", "options": ["อเมริกาเหนือ", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาเหนือ" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาไฟที่สำคัญที่สุดในโลกคือภูเขาโคโตพักซี?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีเขตภูเขาที่สำคัญที่สุดแห่งหนึ่งคือเทือกเขาแอนดี?", "options": ["อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "เอเชีย", "ยุโรป"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลสาบที่ลึกที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาเหนือ", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" },
            { "question": "ทวีปไหนมีป่าฝนเขตร้อนที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["อเมริกาใต้", "เอเชีย", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "อเมริกาใต้" },
            { "question": "ทวีปไหนมีทะเลทรายที่ใหญ่ที่สุด?", "options": ["แอฟริกา", "ออสเตรเลีย", "เอเชีย", "อเมริกาเหนือ"], "answer": "แอฟริกา" },
            { "question": "ทวีปไหนมีภูเขาที่สูงที่สุดในโลก?", "options": ["เอเชีย", "อเมริกาใต้", "แอฟริกา", "ออสเตรเลีย"], "answer": "เอเชีย" }
          ]
             
      ]
      
    // เพิ่มคำถามอื่น ๆ ต่อไปจนถึง 1000 ข้อ
];
